男客剉咧等！歌舞伎町爆十多人染疫 多為風俗店小姐

東京新宿歌舞伎町近日爆出有十多人感染武漢肺炎，且多數是與男客有親密接觸的風俗店小姐。但因區內小姐和男客往往不願意配合疫調，日媒今透露實際確診人數可能更多。

日本《讀賣新聞》今（1日）援引相關人士消息指出，新宿區武漢肺炎確診人數自3月中開始就突然暴增，目前已有十多人染疫，且患者多為風俗店小姐和男客。但確診者是少數願意配合疫調的，多數小姐和客人仍不願意配合。

報導指出，新宿區區長吉住健一還罕見地呼籲民眾，「謹慎」前往歌舞伎町相關店鋪消費。

香港呢？

日本仔邊敢搞飛田呀

分分鐘AV 都要停產，世界末日

飛田 大阪

下季好多日劇，甚至大河劇都要停

一知半解可以查左先出POST
飛田已出公告停晒

歌舞伎町d雞 係咪大陸雞黎

李小牧有冇事

冇所謂啦大部份都係支那雞嚟